買比屋企人 5k budget買乜好

冇乜特別要求，耐用就可以

買乜撚嘢畀屋企人

Samsung S10e

咁樓豬有揀手機台...

謝解答

自己冇用過android, 不過見佢咁啱新出又五千多少少，好似唔錯

如果唔計啲電會爆炸，請問samsung係真係耐用架可

係case黎定真係cat出

棺木本身分為中式棺木及西式棺木，兩種棺木都可用作火葬及土葬。
一般以火葬儀式的會用西式棺木，因價錢較便宜，兩千多元至八千元不等，如想用更好的可選擇柚木棺材，價錢是一萬多至兩萬元。
土葬多數用的是中式棺木，中式棺木又分兩種，蓮花棺木價錢方面由三千多元至萬多元。八底棺木由數千元至數十萬元不等。
其實無論火葬或土葬都可以用中或西式的棺木，這視乎客人的選擇而定。

之前用過嗰啲三年內收皮
講係lag到喊出嚟嗰隻
唔知依家咩境環
利申: c7係我最後一部samsung機

早兩年用過s7edge，旗艦啦，用左一年又lag又倒水電，費撚到
Samsung永不錄用

真 cat 機

做人把口收下會好啲

唔該哂巴打咁你而家用緊乜

咁巴打有乜好介紹

真oem

多謝你嘅努力

加錢，加錢.jpg
問下你想送個位最實際

唔問的後果的例子A(顯示卡):存左錢想要2070但係幫你買左950

現金會更開心

善用起底功能

除左samsung, 其他835 845 an機都可以考慮

冒住比人屌死嘅風險都要推比你！添幾舊買XR